我重複一次警察冇warrant， 係唔可以入你屋企搜屋， 公司唔得大學宿舍唔得

咪咁傻仔開門畀佢哋